【前新聞主播梁凱寧】聖誕大晒黑絲超養眼 女神聖誕願望：留給香港

【前新聞主播梁凱寧】聖誕大晒黑絲超養眼
女神聖誕願望：留給香港

昨日的聖誕，不知你過得快樂嗎？有不少人會選擇靜靜跟愛侶、家人渡過，也有人會選擇跟一大班朋友開Party、酒會。至於前新聞主播梁凱寧 (Maggie)，離開大台3個月後，也不忘本，相約以前的舊同事慶祝！Maggie以一身紅衣短褲，配襯誘人黑絲，夠節日氣氛之餘，還相當養眼，不愧是「最想一起過聖誕的女朋友」！

裸辭的勇氣
27歲的Maggie，自2013年加入大台做主播之後，一做就做了6年，在今年9月1日於大氣電波留下：「新聞報道完，多謝支持，各位再見。」就正式辭職。觀眾雖然不捨，但如果了解Maggie多一點的話，其實也會替她能下這個決定而感到驕傲，畢竟有能力的人，留在大台終究也是一種浪費。

moto？

十

？？

圖呢？

揾人救救樓主老母

救樓主老母：

6

她更拿出自己做主播的片段給小妹妹看，小妹妹雖然喜歡看電視的天氣報告，但似乎對「真人版」沒大太興趣。

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

戴住帽，推車正

比佢坐爆

比我射爆

垃圾post

2019年